邊間整notebook好?

應該係hard drive壞壞地，要拍下先識開機
保養已過，原廠實好貴
有冇邊間信得過??
我嗰部係HP

買過部啦

自己換啦
順便換個ssd
可以再戰5年

上youtube 睇教學

好貴姐
用左兩年咋 買部打到機都要$4000啦

完全冇呢啲知識，整完驚部電腦開都開唔返

咩MODEL.
最多咪開底羅絲一拔一插隻HDD

hp 15 r046TU

window係咪一定要重裝??
我問一間舖頭，佢問我自己有冇window

要啦你隻新HARDDISK邊有WINDOWS

我驚佢唔肯，夾硬要同佢買埋windows